港大微生物學系：武漢肺炎會像感冒般持續存在

Told 7 U so

印度玩群體免疫或成最大贏家

肺病會
永遠都存在

幾時先消算

thanks china

連登仔：肺花晒跳唔到1CM

中完可以再中
邊有得群體免疫

而家先話全球首例二次感染？

仲外遊抵撚死

乙型肝炎嗰啲都永遠存在啦
肺炎仲易傳播啦

一早講咁既傳染力冇可能消滅

疫苗都無用

唯一支持集體免疫

同感冒一9樣

大家都係冠壯病毒，所以係一樣

乙肝 愛滋 唔同
至少毒撚處冇事

屌 點都會有影響肺功能架啦
又唔係一定個個100% 完全復原肺功能

陳雲一早講左，由1月尾已經咁講
兒登仔： 陳雲精神病

連登仔：夠膽去慈雲山奶公廁

西班牙流感當年都突然無左

而家咁爆法無一兩年都搞唔掂
最怕跟住支國又研發d新既生化武器